AOE II, 仲有邊到可以玩兵堡

如題,係STEAM買左, 連個D SERVER都唔見有得買,
WORK SHOP又好似唔見有得DOWN,
唔知大家知唔知邊到有得玩呢~

CBA=兵堡

樂古

Pushhhh

steam 入人房d 人會踢你走

PPPPPPPPPPPPPP

兵堡 好玩
可惜mac 機 之前特價買左stem 留念

我都想問邊到仲有兵堡？
外國地爆ping比人狂踢